.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "січня 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [параметри]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Отримати метадані книги із джерел у інтернеті. Вам слід вказати назву, авторів або ISBN.
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBfetch\-ebook\-metadata\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Вказати назву додатка отримання метаданих. Типово, використовуються усі додатки метаданих. Можна вказувати декілька разів, щоб визначити декілька додатків. Назви усіх додатків: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, ISBNDB, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Автори книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Вказати назву файла. Зображення обкладинки, якщо таке буде виявлено, буде збережено до файла із вказаною назвою. Якщо параметр не вказано, програма не робитиме спроб отримати обкладинку.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
ISBN книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Вивести метадані у форматі OPF, а не у текстовому форматі, зручному для читання.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Час очікування у секундах. Типовим є значення 30.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Назва книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Вивести повідомлення журналу до консолі (stderr).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
